操你媽的下午茶喝一杯橘子汁飲料簡直就牛B死了

好威？

幽默大師過黎未

未

過左
我係佢弟子